今年，由於冠狀病毒導致銷售低迷，皮卡銷量一直是汽車製造商的力量燈塔，它們正試圖彌補今年早些時候工廠被迫關閉造成的產量損失。 電動悍馬? 2020年10月21日，弗爾納·科普托夫 
 在一則Telegram消息中，Buterin反駁了Wood的說法，指出以太坊即將部署一個名為Beacon的區塊鏈新版本，並對隱私和交易能力進行了一系列改進。 隨著備受矚目的項目上線，區塊鏈行業面臨著一個關鍵時刻 
 100多年來，俱樂部三明治一直是一個堅固的、富含蛋白質的可靠的燈塔。 客房服務俱樂部三明治萬歲Rafael Tonon | 2020年10月9日|食客 
 可以肯定的是，辛辛那提並不是一個理想的多樣性燈塔。 辛辛那提幫助少數族裔企業成功的秘訣|尼克·福裡埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 由昆蟲釋放的這些空氣中的氣味可以作為燈塔。 一種單一的化學物質可能會把孤獨的蝗蟲吸引到飢餓的蜂群|喬納森·蘭伯特|020年9月7日|學生科學新聞 
 對詹姆斯來說，穿這件球衣“比任何事情都更像是對家人的吶喊，”他在接受《阿克倫燈塔報》採訪時表示。 《我不能呼吸》將出現在威廉和凱特的球場上，雅各布·西格爾2014年12月9日 
 約翰·保羅二世當時對歐盟說，它是“文明的燈塔”。 教皇對“憔悴”歐洲的猛烈抨擊|尼克·海恩斯| 2014年11月26日|每日野獸 
 我深愛的津巴布韋已經從一個充滿希望的燈塔墜入了貪婪和獨裁的深淵。 我是如何迷上非洲的(並寫了一本關於它的驚悚小說)|託德·莫斯| 2014年9月9日|每日野獸 
 但與此同時，正如他對《燈塔》雜誌的支持所表明的那樣，新聞業對他來說仍然非常有價值。 “互聯網市長”為正義而戰，吉迪恩·雷斯尼克| 2014年8月26日 
 我也認為克里斯汀·巴蘭斯基是一盞明燈，我也想知道喬什·查爾斯在想什麼。 艾美獎最佳瞬間:塞斯·梅耶斯，布萊恩·克蘭斯頓，和《宋飛正傳》中的凱文·法倫之吻 
 那些忠實地追隨她的燈塔的人，將逐步解決最大的問題。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 埃菲爾鐵塔耀眼的燈塔高高地聳立在天空中，就像一顆被放逐的星。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德 
 如果他們不像現在這樣熟悉這條路的每一寸，岸上的一盞燈塔就會為他們指引方向。 宿敵隊|Ruel Perley Smith 
 最後，在我走近的時候，遠處的火柱越來越大，越來越大，成了我的燈塔。 福克斯的殉道者之書|約翰福克斯 
 當他向前走的時候，他移動的位置常常把信標的光線遮住，但是他在走的過程中沒有犯任何錯誤。 懷俄明州的兩個男孩|愛德華·s·埃利斯